好鍾意你呀 但係你點解要有男朋友

Ps I love u
男朋友
時光機
暗戀

Whatsapp日日望住你相..

same here

唉

放過自己

同感

我

唔好咁啦
我地無可能

乖啦 人地已經有好幸福既生活
冇你份架 快啲忘記佢啦

唔該自動收*啦

點解會覺得你無係因為人地有男朋友

日日望住佢
日日諗起佢比佢條仔打晒玩晒所有花式

你咪算好，我連相都沒得睇，因為佢連我個名都刪埋。